杯麵湯倒落廁所定升盤

廁所
升盤

一定係廁所

星盤倒完仲要洗埋個隔啲渣
一定馬桶

飲清佢

Sink會油會臭

直接掉落垃圾桶

鋅盤

連湯飲

唔會倒落Sink 盤

on9仔仲問， 都唔知你係咪弱智㗎

倒落個口度

日本妻子對港男厭惡行為

丈夫吃完麵就拿著杯跑入廁所，旁白對他的舉動大表好奇，結果看到他把很油的湯倒進廁所。問他為什麼這樣做，他的理由和吃蒸魚把骨吐到桌上一樣是「方便」，完全不覺得有問題。

至於妻子就說這樣做讓她覺得洗廁很大件事，已經不想做，節目現場嘉賓只能對此苦笑。

劍心感想：這明顯是兩地廁所文化的差異。日本人對廁所衛生的講究可能是世界第一，去過日本的人會知道，從酒店到百貨公司的廁板都會有溫暖及射水清洗的裝置，沒去過的朋友也可以看看電影《羅馬浴場》參考一下。這樣高貴的地方怎能容許被合味道杯麵湯玷污？我們到日本享受當地的一流廁所文化文化之時，日本女生反過來覺得香港人用廁所很不衛生實在是很正常。

有disposal 就sink
冇就廁所